陳倚天要演講， 連個風都避左佢，宜家陽光普照

倚天勇武到連風球都怕左佢
港獨有望

五毛

你指陳倚天？

天倚